真係DQ區議員，一定要總辭

又係拉一派打一派，博你班無DQ既留低

比d骨氣呀各位區議員